覺唔覺得夏天行山唔係無腦就係自殺

放假行山已經on9，晨咁早就要起身，大把人一個星期得一日假，係人都想瞓到中午先起身啦

夏天行山仲on9，唔係熱死就行雷落雨，將心比己，萬一出事又係咪煩到消防員，累人累物

琴日咁個天氣行山擺明唔係無腦就係自殺，正常人係唔需要同情一個無腦或者想去自殺既人囉

唔覺
利申: 40℃照行冇死到

覺 ， 仲要被雷劈